我係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

就係想大家幫我推到比周庭sama知道 佢係我呢個微不足到嘅小前線內心嘅支柱！

無論我係搭緊車去前線,食完tg返緊屋企,
我都會開周庭sama嘅ig睇下。

佢嘅笑容令我暫時忘記咗抗爭嘅痛苦,無論係因為tg搞到氣管好痛,定係popo打,見到佢既笑容彷彿就冇咁痛!每當我係前線,一諗到我係為周庭sama而戰,我就充滿勇氣!

每當諗到我受既傷都會令周庭sama離佢既目標更近一步,我就覺得一切都值得！我係周庭sama成為前線嘅！

我知道我同其他兄弟都係,隨時會俾人拉,隨時會死,所以先趁呢個機會特登開個連登ac,向我既靈魂支柱,我嘅信仰,我嘅希望,周庭大人講出我嘅感受請各位和理非為我呢小小勇武達成呢個心願,推到我嘅女神周庭sama見！

[周庭大人我愛你啊,請問如果我社運之後未死,妳願唔願意同我見一面!

點都好,記得821七點元朗站!
光復香港.時代革命

對唔字,禾p牌仔學人開po

821返到屋企update

今日元朗既手足辛苦晒我都啱啱撤退完返到屋企
推之餘記得

禮拜六見啊！

攞周庭sama嘅新相做update先...
btw終於過100正評啦,雖然唔係咩,但對我呢個開ac5日既p牌小前線嚟講,知道大家唔嫌棄我呢個夢已經好感動

點解我會開咗個新po仲要錯晒台,
證明我真係唔識用蓮燈,
sorrrryyyyy